M記設計新shark shark粉條撚樣自己有冇試食過？

頭先開錯台

唔係夜媽媽冇乜嘢食都唔撚食M記，見出咗新粉咪試試
我屌你老母難食到仆街，大大浸臭芝士味，食落先覺咁撚難食，食完半條薯條嘔返出黎
毀咗大半包薯條，屌你老母

好食wo

只係食紫菜味

好食

任嗌架喎

好撚難食 仲要咸到仆街

走鹽再落

好食喎， 見到個post 就想食

從來唔試其他味

唔係點顯得紫菜味好食
班人點炒紫菜味期貨

仆街
附近果間得返最新隻味同出前一丁味精粉

麻友味好撚好食

我道都係，係咪全線無晒紫菜味

樓主有錢仔，可以加大

嗌你老母咩，仲玩呢個，你古代人黎?

同意 最撚好食

好食喎